[攬炒] 原來集十分鐘就會有狗入場, D大商場多得你班狗唔少

本身大商場開始多番D人流, 一個太古和你唱
又提番起大家點樣玩先最有效攬炒
依家行商場, 想消費幫下商鋪都唔俾
有時唔好睇野咁窄, 集氣係要做, 但實際效果都重要
集完就be water, 去幫襯黃店
最緊要人冇事, 先可以做世界冠軍

張宗建：拒絕攬炒

唔知下個星期黃屍黑暴會搞邊區呢?

依個幾好

推

D大商場真係好撚慘

真係班狗唔比人買野就要人走
除非張司長唔當我呢d消費者係人喇

全港各區商場係時候吹雞

黑警趕走消費者, 打爛商戶飯碗

講下都有狗去睇住啦
攬炒熱又嚟

唔講以為太古城有炸彈 咁撚多G.O.

大量狗隻+長短鏡頭
慢慢嚟磨合下

痴線，多狗到

支那狗可以嚟得香港時星期六下午最好用呢招

太古附近好多黃店架
係太古買唔到野, 唯有去幫襯下D小店啦

攬炒

每個星期出下文宣

屌次次都話有十幾個商場唱歌點算？班狗又勁OT?
黑警死全家啦

求吓你地唔好搞到藍絲偽黃食食吓元氣比狗趕走啦

iPhone 12就出
唔呃多d OT 點換新機同上微博同小粉紅開心些牙

藍色唱歌圈vs黃色經濟圈

Why not both

我期待

下次去sell hk 商場

各商場搞

最驚啲狗唔入場
咁大家唱完走影響唔到生意
利申拒絕攬炒

疫情尾聲
抗爭繼續

幾好玩wo
散完又集返又散

本身係北京樓食緊班狗入到黎攪到要走

快d走 去幫襯黃店啦手足

和你shop又可以再開始番，商戶緊唔緊張呢？香港人岩岩唔怕肺炎就又開始清空商場

個運動完左好耐啦

聽講依家先岩岩開始晚市

太古城大合唱 - 大勝

係時候去唔同區既大商場行街

可以研究吓邊個地慘佬最紅最藍

佢哋自己無啦啦封咗成個商場
港豬想食飯都冇機會

疫情已經夠慘，大家千祈唔好咁做

睇下你班商家佬頂到幾耐

有冇藍商場？

原本今日開始多返人
真攬炒派

商場原來靠政府subsidy就生存到

最好笑話犯限聚令但出防暴出槍
講出黎唔怕俾人笑

邊個商場最藍

d商家有冇得投訴黑警搞到冇生意做？

本身就好想幫襯 但見到班狗就冇心情

救經濟第一招：商場禁止聚集

拎唔拎到諾貝爾獎

咁應該搞啲深藍集團

根本乜都唔洗做，真鍵盤抗爭
大家打咀炮下星期去狗鐵商場行街唱歌啦，圓方新城巿唔錯
係屋企坐定定開live睇啲名店同狗你眼望我眼

大把啦 mtr旗下

估唔到咁有效
希望手足沒事

暫時室外危險過室內

遊行示威就真係預左被扑既準備

政府繼續比錢睇下比到幾時

十分鐘換佢罰企幾粒鐘

正港共真好人又幫我地攬炒

其實使唔使埋單走

依位巴打心水清

收完錢 執鳩咗佢算啦

行商場

點少得Sell HK

apm
新城市廣場
HomeSquare
新都會廣場
MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
東港城
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
Mikiki
上水廣場
新達廣場
大埔超級城
WTC 世貿中心
荃灣廣場
元朗廣場
V city
新翠商場
卓爾廣場
YOHO MALL 形點
Deli2
北角匯
V Walk

push

識玩應該係集中喺一個大區玩
好似今日咁，太古城-時代廣場-太古廣場-IFC
或者太古城-太古廣場-太古城咁loop

塞塞塞

Sogo都搞感謝祭

Sogo係咪做梗thankful week

行商場=違法

驅逐共狗

咩都唔帶喺身淨係去唱歌都可以攬炒

challenge accepted

助紂為虐唔明有幾慘

識玩了

記唔記得和你shop原意

正

apm

識玩一定每個星期去唔同區消費
一日走幾個區好快買到冇野買
長買長有先難捉路

初初都係用呢招攬炒 依家只炒星期六日真係都夠做

醉愛又一城

識玩

Sell HK自己執生啦

一早講左呢個模式

呢個模式先最有效

全民口罩

原來行商場一人多就捉$2000
下次商場洗唔洗分時段入去

51有野玩

好撚慘 多謝警狗

幾時有得去新城市玩

5月1號去消費？

和你shop 2.0 正式啟動

啱啊

下次去邊度唱好

我鐘意一路shopping一路唱歌，會增加消費意慾

佢自己放入黎抵死啦

遲D會唔會限住個商場幾多個人入完就唔比人入

以港共政府嘅低智商
我覺得非常有可能

辛苦巴打集合哂
有排唱

朋友喺果度做 , 太古城紅日人流好多
估唔撚到班狗會放百尻幾隻入去發癲

跟過往模式，班狗咬唔到手足就咬路人港豬，冇晒人就搞記者fa

唔埋啦，好驚啲狗衝入來扑我

吹雞每星期唱歌！！！！

聽聞海港城生意好番好多

黎緊4日假手

依個消費模式個重點係二千蚊都唔係蝕俾佢
佢趕我就be water去幫襯黃店, 唔戀戰
一係佢就一早封場唔俾我入去消費

啲警甴真係累人累物 有武漢肺炎仲周鳩圍走

其實太晏 而家啲傷場8點就收

本來武肺減輕咗，d人會慢慢多返，但如果每個星期響唔同商場都咁搞，應該有排都唔洗想有經濟刺激

呢個時候俾支那人知道香港商場仲係好亂
下個月解封都唔好再落黎住

想買衫 但咁多狗睇住shopping
好撚驚 唔買了

黑警

Online shopping

公道講睇LIVE太古城保安有同狗理論過唔好入去

Soho thankful week就黎開始

好應該成個商場唔可以多過4個人

新紅基

Sogo

和你shop 2.0 正式啟動

班商家佬以為疫情過有得返生
我地就繼續和你shop往死裏打

每個星期六日都吹下雞

商場最低消費

真攬炒

商戶快啲出黎叫差過沙士啦

十八區 no show

黑驚助攻

Sell HK 大把

g持

對家一早破解左啦呢招
遲下又變返和你shop 又一堆便衣

小心為上

師兄弟歸位

太古集團嚟
唔好幫佢兜啦

唱歌都要捉 人地行商場開心唱下歌又比你地搞 無撚用架啲黑警

ON99 依家全民口罩拉條撚

都係2千蚊

商場連黨鐵最穩陣，有險可守

嚟緊個趨勢應該係全港人周圍唱歌

有人唱下歌人流返而多左，點知俾班狗趕走晒啲人，商舖識做既就應該去商場管理投訴，俾班狗入嚟

嗰2千可以打得甩

東區最大既商場
人流少就假啦

咁要唱下歌啦

原來下星期 4日紅日

以事論事，兜乜

唔會啦
六點幾個晚市都好多人

海港城專做支那人生意
一日無支那人一日生意都唔會好
持有海港城嘅九置啱啱出盈警
中期業績可能蝕錢
上年中期講緊賺70億

冇口罩咪限聚囉

班狗本身冷處理都好
做人冇PR，食得屎啦

緊守唔多過4個人一組, 企開D, 拉條撚咩

周邊啲高消費族群

真係多得佢唔少 搞一搞就成晚peak hour

所以最好兩手FINGFING去唱歌
拎住口號文宣小心俾人SS耍
要完全融入人群

手足歸位

有絲打屌鳩班警甲你老母做雞冇人屌

便衣狗同防暴咪又係狗
有狗都無人行啦

Ok 下次去番sell HK

攬炒！

商戶都已經生意差
有狗衰多兩錢重
個個星期六日都咁就正

When？

睇你敢唔敢唔埋囉

想be water 安全 又慢慢重聚力量

一齊重新出發

手足多數都食黃店架啦
黃店就埋單啦

罸鳩D港豬2000?

和你Shop

你班友毒就毒在6:30
食飯時間，班藍絲係北京樓、元氣、simply life、pizzahut食飯架

咪就係亂罰鳩罰嚇港豬

最好唱歌前，去百佳買支水
去watsons買包口罩
Keep收據

見到人喺藍色商場唱歌就要報警啦

真係好撚仆街, 晚市岩岩開始, 位都未坐暖就俾人趕

Push

大家都sickplay

冇撚錯

推
支持手足一切行動

冇海港城？

比人拉曬

兩手fingfing行商場
戴咗口罩唱歌cctv都影唔到
真心唔知點分邊個和你shop

又唔減租 班狗又玩嘢

10分鐘就做到和你shop嘅效果

本身都死場

海港城好似唔係shk
不過都可以去搞下

4人1組
遠離他人，提防黑警加插人

nice

效果有
任務DONE
手足好波!!

十分鐘就攬到一間商場
和你唱效率高到

LM等睇SELL HK 打手PR 全面進場洗太平地

手足好波
Be water

小心變和你fake

最弊點都會有人去
如果你講到明係假
班mon post狗一樣睇到
所以 口是心非呢招冇用

期待

藉口嚟

港豬要罰先清醒

旺角尖咀老銅開始多返人，唱一唱即走

唔好咁做啦

日日見到商場咁多人，真係睇到唔開胃

去幫襯下sell hk先

人地冇生意啦

啱

如果和你唱轉和你SHOP
咁商場收皮好走啦，下星期可能仲有其他

個個星期都唱

利申 住樓上

pp

執生啦，每個行動都有風險
唱歌成本比較低，著到行街咁去 行街去market買啲野食野keep張單
唱完歌佢捉人經過講聲亞sir加油支持你地
唔好盲中中明知狗黎都屌狗等比狗拉

多謝黑警繼續攬炒

商場係個抗爭好地方

唔撚洗行街lu

吊啦嗎

阻住我幫襯藍店

政府點SPIN都解決唔到黑警攬炒

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

班黑警阻鳩住我食美心 元氣

新城市

阻撚住晒

個個星期落去行下
狼來了一下
再順便食返 俾左人工 你就要出來
四人一組 行街講野大聲啲唔得？
行街大聲講政治有罪？

手足好波

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

平時已經少人，阿蛇仲要打壓行街shopping

上年已經咁講架啦

黑警阻全家行街

拒絕攬炒

警甴搞衰經濟

721

嘢又唔畀買，飯又唔畀食

和你shop集10分鐘就嚟？ 咁點解721要39分鐘？

人地行商場太開心唱下歌都唔得
又要放班恐怖分子入黎
咁唯有走人唔買野

搞商場真係對五大訴求有幫助咩
商家佬同林鄭只會更堅定連成一線放狗咬人
直至咬到你地唔夠人為止
商家佬損失動搖唔到林鄭管治
林鄭轉頭出返受惠政策補償返比商家佬

連登仔：咩都冇幫助 係屋企冷氣抗爭算

邊個商場最多藍店